有冇skin head 巴打？

長毛post就好多
冇skin head巴

入班post?

同光頭有咩分咩？